（P圖高手入）死曱甴學人拍戲

可唔可以P做721背影

Scary night

暗夜星辰
轉身走人

得閒整依啲洗白垃圾片都唔去改革下警隊

下面行字
2020.7.21 | Yuen Long Nightmare
Co-Production: Hong Kong Police Force & White-Clad Mob

打飛機片

2019.7.21 | Yuen Long Nightmare
Co-Production: Hong Kong Police Force & White-Clad Mob
自膠

咩撚野鳳凰衛視
係咪講支那語

Official launch by

共蝗慰視

係咪講721元朗暗夜？

係未要呢D

整得好靚

2019年啊

唔係太得老老實實

Don’t worry, time will tell

屌你老母啲英文

支那戲好鍾意用呢隻字體

散仔打飛機

又做乜撚呀

砵蘭街feel

暗夜衰神

素材
我繼續做野先，請各位慢用

準備定捉佢地濕尻論點逐個打啦

背面打緊飛機？

將poster 個黑警冇number
好寫實

TIME TO LEAVE

呢個正

DON'T WORRY
THEY WILL FALL

Don’t worry
Go to hell

你係咪想寫NO WORRY

推

on worry 改做 on duty 啦

...

人地拍紀錄片,你拍戲

Off duty好似符合佢哋多啲

Push

要公開佢，佢仲仆街過花木爛。

btw，我之前一早講咗要指套戲講警黑。一定要搞得成！

順便講 time to hell好似唔錯

1997 - 2019

呢個要推

ug鳩ly

留名

嘩推呀

騎劫佢張poster

估下cctvb 會唔會播

對，多謝巴打提醒！

不如諗吓佢有籍口去駁
1.收到風林卓延同gphone夜晚帶人入元朗開波
2.慶鄉村班垃圾繼續扮唔識人，話佢地保家衛國
3.是但執件打手話係728遊行俾狗咬嘅人，完全承認以上謊言
4.鄧狗出黎駁著草狗同無狗時分，相信好大機會整定一段假錄音黎證明佢係區議會所議會所講嘅有假電話做成jam線收唔到報案
鄧狗你諗嘅嘢好多人都諗到架

無視白衫鄉黑打人

CHING勁到痴線

好 撚 正

要背影直接key個兩隻臨陣退縮既狗喇 time will tell tell你老母

暗夜星辰，乃強祠堂拜神

Pin呢張喇

P埋2019

唔同港台合作
轉投共台
真係連戲都費事做

難打唔係打唔贏嘅.....

不如揼上r/photoshop

PIN PIN PIN

此圖只供學術交流用

push

彎彎字幕組

好正

之前畀侵侵問係咪來自中國之後三次不認主嗰間電視台

到時拍完上畫，又係一班藍屍去戲院睇，又爆多次

成張中學雞Christmas ball poster咁

好期待睇連登大神作品

巴打整得好正

背景整得好好

Don't worry, Triad
Time will tell we are same team.

警黑一家

仲有呢條 report 加dislike

整得好靚，改啱個年份更好

笑左

不務正業

我剩係睇到警察政府

黑蚊蚊 真係正宗黑警

無字版

又提供文宣素材

暫時，meme向，劣質(手機p加初哥)

比支那人睇嘅

屌你第一張

劣改

公帑?

可以share?

之前搵隻支那雞扮到港台記者咁 點知比侵爆左出來

Lm 睇高手改圖

dllm下次加慎入

咪撚理佢最好

唔敢7月21號上？

又冇諗過人哋感受
已block

清勁到

向毒品說不

不可一不可再

向毒品說不向遺憾說不

毒品毀了我的菊花

I Know What You Did Last 21st July

徐步高既背影

同美國一鳩樣 乜柒垃圾pr都得閒搞 就係唔改革警隊唔正視問題 天下警一樣黑

有冇人覺得暗夜星辰果4隻字字型似柳爺本書封面個字型

拍呢啲？

轉身走人押韻d

咪撚幫佢宣傳啦

又紅又藍, 幾表達到自己

啱wor

我都知好差，但只有咁先表達到我想講嘅，查下食雪漢或糞喰漢可以明我講咩~

可唔可以試吓將 唔好搞我後面嗰隻肥狗P上去 然後寫 反智轉身

唔係 落街打人 咩

趁夜走人

time will tell

on99

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

File duration

屌你正呀喂！

上精選

no worries*
同congratulations一樣好少唔加S

No worries

整得好有心機

不過Sorry，作為元朗人、香港人，笑唔出

啲字體點樣可以改到一樣㗎

Cls 好撚高汁

正呀

䃄子 擺唔擺得埋入去

推

正

好波

Time will tell

No worry

Time to leave

我屋企啲藍絲都唔信警察係清白...

721 警狗唔見人

口號都抄人
班共狗零創意

感人的背影

仲要揀7月22號播 有冇廉恥？知唔知醜？

死黑警

去咗執橙姐

屌你

拍俾大陸人睇
又洗腦

雖然好靚但諗返嗰晚既事笑唔出

即時諗起暗角七警

推爆佢 屌佢老味

完整版，已出

Push!

除咗 721 之外仲有冇其他日子可以試吓

831

改proofread下d字先post啦

721 企硬，拉鄉黑，衰硬。

巴打係點整啲書法字？自己用小畫家畫定點

可以試下831

原圖唔睇字都唔知佢做乜9，呢幅一睇就成個劇本出咗嚟

高質

見到套狗衫都唔開胃啦

仲攞黎做wallpaper

cls

既然對家係721前送埋文宣比我地唔係唔用呀嘛聽日721大家用airdrop share比身邊人，做流動文宣

暗夜星辰, 旺角打人?

暗夜星辰 亂棍毆人

Cls

不如整個2020黑警電影改名大賽啦
《轉身閃人》好似無乜味道

睇完隔離個post可能要寫”換衫打人”

「突發」721有突破性發展，證明黑警有份入元朗站打人

高汁
但唔好用埋佢地啲英文
應該係Officially Launched?

乜尻戲嚟？打飛機㗎？DLLM
以為拍咗就可以洗白，真係無腦唔係扮㗎喎

整左十幾分鐘 原來上面有

20200721 當日見到此圖即咬 絕對相信佢地仇視呢張圖

Don't worry, time will tell...中譯: 不要怕，現眼報

最好放大張委任證
而家重點係有便衣做白衣人

黑警打市民開就曉阿賴耶識
見黑社會就輕鬆走人
鳳凰台Designer同黑警一樣垃圾

有無人改做『暗角打人』或者『暗夜閪人』

徐步高

無乜突破，求刺激

我唔get佢隻眼係咪突左出黎

Up

Jar Jar?

留名
順手幫推

好有水晶燈之夜既feel

定係 oh sorry time to leave

粒的？

勿忘721
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

乜鳩黎

721唔見人
白衣便衣戴住委任證打人

time will tell

勁呀

屌好撚高質

等睇有人key到得番個景

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由

叫 721 元朗黑夜好似好d

我地唔係拍呢套片嘅人所以用字應該直接d,係圖片入面表達到我地想表達嘅意思
(唔救人/打人/走人)

721 元朗黑夜就真係好似去整一條片出黎嘅片名

周中扮架

高質

然後响個poster度擺條link去港台鏗鏘集度 就perfect 池啦

屌 外星生物

巴打好勁
用返Officially launched 好似好D

點解佢哋啲propaganda次次都整到好似串緊自己

仲靚過原版

Scary, scary night.
Paint your palette blue and white,
Look out on a summer's day,
With eyes that know the darkness in Yuen Long.

Push.

陰陽路?

係香港 鳳凰衛視呀
咁大個仔都唔知佢係香港做過咩

人地係大埔工業村有地㗎 拎黎做咩就唔知啦

Don’t worry
You will fall